[未來是你的冠軍是我的] 西區NBA大亂鬥

All in 快艇金塊出局

Okc 落第7打勇啦

西岸真係痴撚線

仲有六場波打 分分鐘變咗刺入唔到

Roseeeeeeeee !!!!!!

OKC收皮啦

呢個大機
利申撐爵 防守真係冇得輸

俾快艇打好過

過幾場又傷過

第四到第八都係一場之內

Okc落八啦

火箭西冠

想okc out

雀唔好第7

sprus今年真係好撚危，但講真入到都做唔到啲咩，不如搏下年選秀順位前少少好過，馬刺自家養成系統咁勁

送走咗Simmons之後就覺得短期內都冇佢份